支那無良商人推「動物盲盒」 10蚊人仔抽哥基犬 動保人士鬧爆：人渣都不如

係咪on9真係鬼國

內地網絡經濟發達，衣食住行的商品都可以網購。但有無良商人竟然想到，以抽「盲盒」的形式出售寵物，最平僅需9.9元人民幣（下同，約11.8港元）就有機會獲得哥基、金毛尋回犬等名種狗或貓、烏龜、兔子。令人咋舌的是，這些活體盲盒竟有數千宗成交量，有香港動保人士向《蘋果》表示，擔心無良商人為求賺錢，薄利多銷，未來或會出現棄養潮。
抽「盲盒」，即類似日本的抽福袋活動，賣家會列出盒內有可能出現的商品，買家付款後才能知道自己獲得甚麼。有一種「永遠不知道下一個盒子裏是甚麼，但永遠充滿期待」的心情，但竟有商人想到，將盲盒延伸到活物領域。
有內地網民在微博爆料，指電商平台「拼多多」的商家，將寵物放在盲盒中供網民購買，再速遞給買家。其中一個商家標榜以9.9元（約11.8港元）就可選購一個「活體盲盒」，有機會獲得哥基犬、金毛尋回犬、松鼠狗等名種狗，而且包郵，網站顯示已售出逾6,000件。

係咪搞錯重點。。。
買家先仆街喎

如果入邊可以買到樓豬嘅話可以

兩邊都仆街 唔洗爭

諗嗰個人同買家都on9

淘寶搵唔到既

一個國家對啲人民好唔好，睇佢點對動物就知道

好明顯兩個都仆街

街市買餸啫

一個國家強唔強大
睇佢係用刀叉定筷子就知

又係狗呀？
你班人偽善到仆街

貓狗撚最撚on9

你咁講 納粹德國一定係最好國家

一個人係唔係on9
睇樓豬就知
樓豬就係on9

買家仆街
賣家都仆街
你就係戇鳩

好簡單:

捉到佢地
叫佢地抽盲盒佢哋自己嘅判決
全部都係死刑
只有1:1000係罰錢

呢個民族究竟淨返幾多人性

就係依啲垃圾comment係到帶方向，引導其他人去錯重點
重點係支那人無人性

平過買豬肉

諗得太美好 分分鐘對動物仲好過對佢啲人

都on撚鳩， 鐘意貓嘅人9成唔會鐘意狗， 抽咗隻狗返嚟點算

唔怪得之咁多人買

支那人嗰種

底線低到難以想像